柒婆係咪弱智？唔需要為房屋費煞思量 所以就全部2x~3x歲後生仔去接你就快爆既波？

你睇佢對D後生幾好

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。